其實依家英超仲可以借人

仲可以先藉後買去到八月31

查清楚先出POST啦

你IELTS 係咪0.5?

寫明football league clubs呀...
知唔知咩係football league

Bpl 唔包咩

However, Football League clubs will now be allowed to bring in players on loan up until August 31, while they will also be able to make loan signings with view to a permanent transfer.

啱吖 只不過唔包括英超啫

樓主IELTS 係咪攞ABS

唔洗考 sor

柒撚到你

唔洗考用GCSE 冇乜問題

樓主攞白卡？

衝出嚟柒

lm待推

成為覺唔覺

好撚柒 仲死撐

55

唔夠人講就起人底

垃圾係咁

你哋慢慢啦

想買都買唔到喇而家 死獌狗

你唔撚鍾意去邊起底咪咪撚上緊囉

垃圾得過獌閪

你做咩po爹哋出嚟

係咩

有無人睇得明

係

獌狗全面進場

睇嚟真係好想借人喎

Dr都睇唔明

你條傻閪唔係忙住出覺唔覺得嗰啲傻閪po咩

1

屌又係睇唔明

啲獌狗真係想借人到痴撚左線

成日都好想借人都唔俾呢個Po沉

哇屌 依個post 果陣7味好濃烈 帶番個口罩先

樓主其實係咪唔識字-,-

點解唔開喺創意台

屌你老味柒到核爆

咩叫BPL?
EPL就聽過

小學雞係咪第一個禮拜剩係返上晝

？？

笑撚死推我d舊post話睇唔明
個個都明得你一個唔明

15-16之前係叫bpl

痴撚線我終於知佢up咩

自己衰左就搵獌狗出氣

獌狗是原罪

樓主條傻閪連馬里同索馬里都未撚分到 好心就咪撚出嚟柒啦屌你老母

答到我索馬里同法國有咩關係未？

因為你是同類人

你隻尾刀狗

我睇唔明

世清會明 佢咁on9

又重新開戰

世清不讓步

你地到底做過幾多次愛

獌狗仲想借人？
收皮啦

我地暴聯咁勁使鬼借人

恥笑開始

系

樓主好波

Cos狗

肉酸狗

屌你老母閪

我仲未睇得明

撚狗post

.

黑b

=范加爾

樓主柒碌到

又係條白咭佩雷斯

仲想借人呀你班冚家剷

冇㗎啦獌狗今年冚家剷㗎啦

收皮把啦

仲有條白咭佩雷斯

快啲縮返入你老母閪啦

樓主痴得好癲

係我做成

又係我

好撚柒

真系吾明

靜啦25仔